睇到CCTVB播央視新聞 冷笑咗一下

主流民意係止暴制亂？
主流民意係徹回送中惡法 回應五大訴求啊屌你老母

毅進制都多兩萬幾人啦
成班支那人喺牆內以為自己睇到既就係事實
仲要特登翻牆同香港人拗
最柒就係講唔過人就話係外國勢力煽動香港人
咪撚再出嚟柒啦

光復香港 時代革命

10

9

8

7